有無SF撚,有D野想問下

PLAN緊下年去SF,有幾個問題想問下

1) Battery Spencer可唔可以經Golden Gate Bridge行上去?

2) Twin Peaks 走個陣會唔會CALL唔到UBER返DOWNTOWN

3) DOWNTOWN有咩地方入夜唔好去?

4) 去SF有咩要注意?

THANKS

注意！樓主係引戰狗！勿認真